（出差）北京有咩一定要食

烤鴨一定要架啦
仲有無其他😁

雞

霧霾

涮羊

片皮鴨

去王府井啦 大把野食

哦

呢樣預左😭

Thanks bro

一定食

餃子 早餐有餡嘅包

豆汁 保證你一試難忘

碌豬

豆汁
面茶

呢兩樣野必試 一試難忘

利申 係北京返左個半月工

糖三角

伏到

食小熊維尼

上海餃好食還是北京餃好食？

好似好伏咁既

咩味架其實，可唔可以形容下

咩黎架😅

屌！我起膠鐵笑左成十分鐘
利申：上海去緊北京

同上海酸奶有咩分別

Thanks

完全 無左夜巿氣氛，太整齊
不過都無得揀，傳統舊夜巿比人封晒

咩味架🤧

巴打仲有無邊個地方好介紹

要嗎？我下個月再去順豐比你

上海餃食個餡 北京餃食塊皮

韓燒

咁要試下啵，thanks bro

就係當年都搵唔到，唯有係王府井HEA左兩晚，其它蚊型夜巿就不提也罷

試下囉，周街都係，寫住抖音火熱上海酸奶，但我見撚到抖音呢個名都驚

幾多年前？

滷煮

那家小館

五年

係咪架

我除來唔去中國，除非女朋友想去 ，細個去過北京一次

有咩滷野架？

好的，thanks bro

去中南海叫雞

堅呀，笑死我啦

郵政局叫雞？

Ching 你去過三環內主要區就會明